鐵血孤兒....唔係應該係高達史上最強兵器原來已經有得買

破滅魔劍一出 誰與爭鋒

受死啦 高達

側面仲型

果d咩 突擊自由 00 quantum
擺埋一齊真係廢好多

呢啲垃圾廢鐵唔好同魔劍比

岡釘無敵

在動畫中折磨鐵華團的禁忌武器“丹因斯尼夫”以全新造型重現。

新秦檜像

死左仲要鞭屍

無敵

好撚賤

呢幾枝廢鐵乜都秒

係三日月嗰班友廢所以俾廢鐵秒啫
如果係基拉,剎那呢d一流pilot早就秒咗成堆廢鐵
甚至滅埋號角班垃圾

基拉係偷技術然後裝落自己部機度

唔駛偷 直接攞人地把魔劍嚟射

屌

冇得淨係要兩隻魔劍？